\begin{titlepage}

  \begin{figure}
    \begin{center}
      \includegraphics[width=4.5cm]{figures/logoUCLM.png}    
    \end{center}
  \end{figure}

  \begin{center}
    \begin{Large}
      \textbf{UNIVERSIDAD DE CASTILLA-LA MANCHA}\\
      \vspace*{0.25cm}
      \textbf{ESCUELA SUPERIOR DE INFORMÁTICA}\\
    \end{Large}
    \vspace*{0.5cm}
    {\footnotesize\textbf{DEPARTAMENTO DE TECNOLOGÍA Y SISTEMAS DE LA INFORMACIÓN}}\\
  \end{center}

  \vspace*{1.7cm}

  \begin{center}
    \begin{Large}\textit{Título del trabajo}\end{Large}\\

    \uclmRule

    \begin{Large}\textbf{Tipo de Trabajo (Tesis Doctoral/TFG)}\end{Large}
  \end{center}

  \vspace*{2cm}

  \begin{flushright}
    \begin{large}
      \textbf{Autor:}\\
      D. Autor\\
      \vspace*{1cm}
      \textbf{Directores:}\\
      Dr. D. Director\\
      Dr. D. Co-Director
    \end{large}
  \end{flushright}

  \vspace*{0.75cm}

  \begin{center}
    \textbf{\textit{Lugar, año}}
  \end{center}

  \emptyPage

\end{titlepage}
